同長輩講20號因天雨關係改21號

天文台都話會落大雨，唔係唔信啊

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

係港人講地出手既時候啦

目標: 係反對因送中條例而出黎搞事既人

要一齊大嗌口號: 反送中

721全民大作戰終極整合POST